資格達粉 我對達哥感到好失望

肥媽 - 1989

肥媽 - 2019

再睇返達哥

達哥 - 2012

達哥 - 2014

達哥 - 2019
避開「六四」話題、唔提政治嘢
個個手足講64=話人洗版=Bam晒佢地

有人問點解要迫達哥表態？
我想代咁多位兄弟平反下 咩叫迫人表態？幾時有？
由開台以來 達哥俾咁多位兄弟既感覺就係
「敢言、敢講真話、導人向善」
達哥一直每年六四都會提
但2019年無故變得沉默
所以好多兄弟打「64？」出黎
係想提達哥係咪唔記得今日咩日子
從來無迫過人表態 迫佢答係藍係黃
到手足係出面俾人打到仆街
返到黎睇達哥 想係佢身上得到安慰同鼓勵
但今時今日既達哥已經變得唔同左
往往換黎既就係被無視
仲要俾d偽兄弟(都唔知睇左幾耐既觀眾）屌返我地
個情況就好似我地班香港人俾大陸新移民屌我地搞事
就連問下你點解會變左第二個人
你既回覆都係「日撚日屌達哥好有用呀？」
真係好恐怖
就連有d兄弟講到明對達哥失望
你都係一句「非常好! 使唔使教埋你點樣 UNFOLLOW」
個情況就好似而家香港政府咁
真正既香港人唔滿意 就俾人叫移民走人離開香港
呢個香港明明就係我地既 點解要走？
呢個達哥以前明明唔係咁既 點解唔講得？
我個心好痛 點解會變成劣幣驅逐良幣

到事情開始發大
達哥先開始開個模棱兩可既post
咩一直關注事件？開台果陣唔講？
手足俾人打到仆街你唔講？你唔幫手譴責？
係梁義士走左你先黎講句廢話？想攞彩定點？
到831打撚死人果陣又係唔講
係之後一個禮拜先黎post story要求黨鐵交CCTV
我地真係好撚憎呢d扮食兩家茶禮既偽人
有人會屌我地 達哥因為同大陸公司有關係
為左錢唔能夠發聲
但呢個達哥當初口口聲聲講到明
唔會為錢打機 真心想帶快樂俾大家
你呢個大話我地都當睇唔到 明白你壓力大
但連最後為香港人發聲都唔肯
仲要好多偽兄弟屌我地紅衛兵
咁樓上肥媽既圖證明左咩？人地都係為錢架
點解你地唔屌埋肥媽一份？周柏豪又唔屌？
係咪因為佢係你地偶像所以佢可以咁做？
香港人自私少陣 成日搵藉口幫住自己
嚴人寬己就係你地班垃圾
相信連登唔少人都係對達哥好失望
但往往好多無知既迖粉上黎屈我地
話我地帶風向 你地班食屎狗收皮啦
你地連達哥twitch都無subscribe過
我呢d俾左成年會費既人 有資格講啦掛?
仲屈人盲反

達哥 我對你好失望
迖粉 我對你地感到嘔心

永離六道
車厘龜頭痕
緣來是妳
以上三位撐達人士
麻煩唔好再入黎我個post講廢話

最後仲想問 達哥你d口罩幾時先抽獎
幾時先公布得獎者
但都係怕俾達粉話我地盲反 都係算啦
祝你用得開心
反正多我一個唔多 少我一個唔少

原諒他了

黃子華姓黃都係黃啦
達哥一直關注反而要俾人狙擊

之前facebook見到有d on9迖粉
連kmdd同黎鷹都唔知邊個
好意思走黎屌我地搞事迫人表態
你地班柒頭睇夠達哥七年先好出黎講野

嗯

假兄弟引戰狗黎鷹眼紅牙達想玩陷害
大家唔巧中計

佢一直係前線作戰

同意
睇左八年

留名睇呢個post會出現以下字眼

引戰狗 不反達 掛住牙達 etc

失望到仆街

佢未上youtube之前已經一直留意

派口罩未

派左

心痛

真
睇返以前D片好難受

其實無人想理佢 依啲咁嘅垃圾

認同樓主

利申 :前達粉

佢陪左我成個中學
由SLEEPING DOG 開始睇
見到佢依家咁..................
唉

好多回憶 但今日此人並非昔日之人

真兄弟自然會明

又唔好咁講 佢以前真係好好 但佢變左

每睇一次片就想咸一次

其實隔咗咁耐再講都無謂
佢有難處佢講出黎我會明
但佢當日潛水咁耐,一上水就屌觀眾,真係令人好失望

講黎講去都係嗰幾個POINT
唔知大家睇到悶未

明佢變撚左

kmdd 黎鷹 追逐豬肉生命 郭大俠 etc

唔知依加得返幾多個仲同佢friend

證明有心人好似驚達哥死灰復燃
但又好似驚死d人唔記得達哥咁，不停拎返出黎鞭屍
我就真係覺得好悶，怨婦咁樣

由sleepdog睇到達朝滅亡
由始至終 係藍係黃我又唔係真係十分在乎
只係好多人對達哥多左一份不必要既"過分期待" (最近打機某個劇情體會到)

過度依賴 物極必反

我就覺得達哥好似蝙蝠俠
ming囝就好似羅賓咁
晚晚出去救人，點知有日
救少個又比人見到，即刻
俾人大做文章指見死不救
呢個時候小丑班罪犯出埋黎
扇風點火，火上加油
就算蝙蝠俠之後又道歉又捐錢
補償，大家都覺得佢假仁假義
除埋頭套抹眼淚，都話佢博同情

一開始我都好唔妥達哥充耳不聞
而家覺得冇乜野，都習慣咗

達哥係黃係藍就唔講啦，智力正常嘅都識判斷
鐘意咪睇，唔鐘意就算
捉住D舊point無限loop，只係浪費大家嘅時間

無一隻game叫sleepdog
你爬晒文先好黎扮啦阿偽迖粉

事實係你根本駁唔到

支持咗達哥八年但真係睇唔到落去

咁你又吹得大咗少少
唔好再推上神枱啦，做返普通人啦

達哥背後做咗幾多野我唔知
但mingjai14擺到明係離地啦

蝙蝠俠根本無捐過錢同道歉
再加上個羅賓都唔係好人
同小丑班𡃁合作又扮野

英文差，唔洗捉字蝨
訓教狗岩唔岩feel d

係真係假，你自己判斷

如果你覺風浪費你時間你又入黎睇？
又要睇又要屌？正垃圾

用返當時要求達哥嘅準則 落KOL 藝人度
有幾多仲生存到, 幾多KOL係知道唔出聲原來會死 而企出黎話自己黃

五大訴求我一點也不懂，你們是專家，希望大家還返達哥俾咁多位達朝子民吧！

勤你唔好浪費大家時間咋

Limbo 開始留意
GTA5 開始真正追直播
見証低清轉高清 拆聲變清聲
好多野都好記得 只能講往事只能回味

原來開post講自己心聲叫浪費大家時間
人地浪唔浪漫我唔知
你柒頭入黎駁唔到point 就話我浪費人時間
你咪唔好撚入黎睇囉 柒頭 入黎就係想俾人屌

懦夫連幸福都怕，棉花都會受傷

真正兄弟=棉花

第一次轉mic果晚真係好難忘

唉屌我都係，有段時間返學嘅動力就係夜晚食飯果時有得睇佢打機講on9新聞減下壓，冇咗佢仲辛苦過同人分手。以往佢敢言、率直嘅性格都變到好陌生，就算香港重光後，對佢嘅感覺都唔會再一樣了，屌，可唔可以俾番以前嘅達哥我

係最需要達哥果幾個月佢唔係到 我好明白

供樓真係無辦法

由中學陪到大學

係咪中國特工 派黎將手足自殺

之前真係好鐘意達哥
年年動漫節都入場為左睇佢
2130準時開定twitch 等佢開台
雖然都知有一日達哥始終會收山唔做
但點都估唔到 發生左咁大件事 一句聲都唔出 導致佢一敗塗地。
最令人嘔心係佢上年動漫節扮喊

人都死左，重提佢做乜

差唔多成年喇 夠喇 由他去吧

老實講移家睇番佢既新片一啲感覺都無，睇完重覺得討厭

我都原諒牠了

痴撚線，啲口吻同黑警一樣。
仲提721做咩，講嚟講去都係個幾個point。

屌你班達粉真係笑死人
叫佢發聲表個態啫，講到好似叫佢上前線做魔法師咁
要求好高咩？

連大大與小妹依啲港女Page喺612 616 721 三罷 1111都敢出Post表態，直斥警暴
你竟然覺得叫達哥表態係準則太高？

李連英kispy

若果唔出聲 就要日日屌人老母屌幾個月
屌咁甘係得佢
佢係柒 遲出聲都係繼續被人屌
你話人達粉時 對返其他人同樣原則至得架

其他人本身都唔識，牙達就睇咗六七年，而家仲討論佢嘅都係當初班fans。

因為唔出聲而比人屌老母屌足大半年
我諗得達哥先做到

佢根本係靠抽政治水上位，突然唔講政治真係預咗比人屌

佢鬧人做引戰狗同送禮賄賂個下已經覺得呢個人變曬

不過都明既，都三十幾歲係要開始取捨某d野架啦
彭浩翔都做護旗手啦，有時好朋友都會因為大家不同理念想法而疏遠

point唔洗多，有道理就得，幾個point都拆唔掂就知佢廢

講黎講去都係果幾個point
但係達哥都係無解釋，回應到

反而選擇沉默，歸邊太遲，自我審查
佢一日唔回應都唔會再睇佢

最後淨係得返一埋盲粉， 繼續對達哥阿諛奉承

無unfollow佢fb utube
但而家有片彈出黎完全唔想睇
以前明明去e3勁無聊既生活片都睇一兩次

我諗佢死都估唔到佢個舞台劇tommy救左一大半

其實唔表態，齋講下香港電台d新聞都夠啦，少少敷衍下d觀眾都唔做

同樣感受

所以呢個故事教訓我地
無論以前幾黃既人都好
都會比現實生活既金錢利益打倒
人地唔反轉做護旗手算偷笑

扮中立食兩家茶禮

你當人傻既咩 最佳例子：ming佬

ming叔直頭小學雞同賤格

封多1蚊做帛金惡毒到

你講出重點有時可能對達狗期望過高先會搞到咁
但事實絛撚樣就係靠真性情,正氣,貼地起家.我地都覺得達哥唔會有忘本嘅一日
奈何無咩人抵得住人民幣嘅香味.

當年佢成日笑鳩桐生一馬偽善,今日我終於明佢點解佢咁僧桐生,因為佢係妒忌桐生能夠貫徹自己嘅正義,而佢達狗不能,為人民幣折腰嘅吶喊可悲

睇左好多年，無野做就睇下佢解悶

其實就算而家都無話對佢反感既，不過用"失望"黎形容對佢既感覺就最貼切

幾年前講到咁，喂大佬又唔係要你上前線，出黎做和理非行返一兩粒鐘當散步都好過粒聲唔出啦

人地數人民幣數到筋膜炎

是撚但啦

會唔會係你地自作多情當達哥係耶穌咁
達唔到自己期望就屌撚到達哥收檔
唔撚知仲以為係男女朋友

而家個道德標準定到老鍊咁高
傻的嗎
而且我不嬲都覺得達哥龜縮既

達哥吹水打機架咋，唔撚係作姦犯科呀

咁多達粉攞黃子華黎講呢度雙重標準，其實我覺得香港人對肯幫講多d野幫香港人嘅人算好寬容，幾年前黃秋生都唔係好黃仲批評過示威，大j果批直情做高登過街老鼠，今日大家咪又係當無事，咁當事人又講到咁白自己識分黑白，但到今日仲係唔肯講下自己立場，好難叫大部分立場較黃嘅年輕人覺得無野，認為自己無支持錯人

其實香港人某程度好心軟，好多人睇人做過咩野黎評價人多過網上鳩up，仲好多時俾好多機會人番身，所以先有人覺得子華都可以支持下，咁當事人係當日、甚至反送中後幾個月有無行動上做過咩去令人改觀？如果無，或者反對嘅人係唔係所謂盲反。

當然我都認為人想講咩係有佢自由，但當大部佢嘅支持都係黃，而你嘅市場影響力又係呢班人，你好難怪有支持者想知當事人立場，甚至只係只係想聽倒有人開台講幾句關心下，咁點解又要到今日講嘅野都仲係諗「有人帶頭批鬥」，而唔係諗下有人真係當兄弟覺得傷心同好孤獨？

不過事發到左今日又加埋武漢肺炎，可能當事人可以做野改變支持者諗法嘅時機已經過左，但如果有日開番台都會有幾千人睇番都未定，達粉擔心有人帶頭想佢收皮我覺得就諗左多，人係心軟嘅，不如你去勸佢開番台好過係度擔心前擔心後啦，始終係度講都係唔會有咩結果